{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 가가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数追加の際には予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合は、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時には損害賠償の責任があることがあります。 魚や肉などを焼く直火方式が禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 他の利用客を害する行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 入室の際にはIPTVとWiFi、バーベキュー場、駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際には予め連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に損害賠償の責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設の利用時には損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、魚や肉などを焼く直火方式が禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を害する行動は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客を害する行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合は払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定により料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備やアメニティには何がありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFi、バーベキュー場、駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 547
    }
}